tvb 超時空男臣似曾相識

有啲似韓劇屋塔房王世子
劇情一撚樣

一撚樣啦

九五至尊

一聽到搵世子妃已經
仲要係蕭正楠做主角

到時播出 班死忠實話抄角色設定唔係抄